TWICE行程安全措施UP↑

▲娜璉的瘋狂粉絲引起外界擔憂，JYP娛樂第一時間採取保護措施。（圖／翻攝自TWICE IG）

JYP娛樂19日對外發出正式聲明表示：「在這裡向各位說明跟蹤狂議題的進度報告，目前已經向管轄警察署提出人身保護要求，現在警方已經對本公司附近和清潭區相關地區加強保護，同時，未來每次行程也都加強了保全制度，會繼續討論能夠申請應用的法律，一定會盡全力採取最安全的措施。」

另外，由於德國瘋狂粉絲的言語和行徑導致韓網一片討論，雖然大部分都是擔心言論，但卻有酸民因此拿來作話題，在各大論壇或公開社群平台說出有關娜璉的不實謠言和不當言語。對此，JYP娛樂也在聲明中強調都會採取法律措施，而上次針對惡評的舉報也已經在進行中，目前已經到準備起訴的階段。

JYP應該都係講笑姐HAHA

成班垃圾

小題大做

我保護定

要建立JYP FAMILY照顧每個子女既形象

唔係已經有鬼父啦咩

要黑警保護通常都係咩人

有啲想睇娜璉同德佬做愛

德國仔會唔會屌到佢牙趴咁叫

比娜璉西面+鞭打一定好正😳

留名pornhub等片

屎眼處

Twice~

鐘意閪女人應該都盲

Sana真係好姣正

無一位是安全

TWICE屈機地方在於如果一個星期每晚都屌唔同成員既話都要out兩個走
男人婆就out梗
剩低個個諗緊係魚仔定火車頭定透明